蘋果：遭到建制網媒和報章圍攻 負責DSE 中史科的評核經理楊穎宇最終近日亦請辭

楊穎宇於今年文憑試歷史科開考前，開始遭到建制網媒和報章圍攻，翻出其10年前至今的社交網站帖文，包括「沒有日本侵華，哪有新中國？忘本呀！」、「民主未必已死，已死的是《基本法》」等內容，指控其言論不當。文憑試歷史科問及「1900-45年間，日本為中國帶來的利多於弊」的試題出爐後，教育局即高調譴責試題「嚴重傷害國民感情及尊嚴」，最終考評局決定取消試題

下年中史一定會出文革是否利多於弊

跟住一定答 係 係高分
講弊就拜拜

14年已經有問，大躍進同文革係咪「意圖好後果差」

楊穎宇冇講錯

個意圖先仆街
毛魔為咗鞏固個人權力搞到全民大瘋狂

籃絲建制係咁搞 DSE，會唔會有朝一日海外學府唔再承認 DSE 成績?

報考海外試，攞海外認證
沈旭暉同爆眼老師條片都有提過

IB, GCE gogogo

唔係歷史科，不過

//至於另一職位，學界曾流傳一名親建制色彩濃厚的人選，惟有傳最終因其英文水平問題而告吹。//

港共應該好想廢左成個歷史科佢

原來考評局出手咁低
搵鬼做

已經變成歷史